中國正式解禁facebook

唔使翻牆都用到

(利申：人在強)

用一卡兩號不嬲都用到

無用sim card , 飛航 + wifi 中

唉我屌你咩

人地話中國解禁Facebook，你9唔搭8話一卡兩號不嬲用到，你不撚如話你係美國不嬲用到Facebook

Btw,有無巴打confirm係咪真解禁

用唔到
係咁load

解instagram仲好
Fb冇乜用

真？

天

一卡兩號上網不嬲都用到呀懵撚，畫公仔要畫到出腸先識睇呀

解撚左未呀？你老母失禁呀

你連咩wifi

蠢㩒到 仲要衝出黎屌人

蠢撚到*

某d大酒店wifi係用到的

大酒店唔洗facebook啦

大把大陸wifi network本身已經用咗vpn
仲大鄉里過啲大陸人

可能佢唔明咩係一咭兩號

Snapchat 反而可以

snapchat 都唔得

真心唔識分係邊個蠢

好柒
最近去過大陸惠州黎，住既酒店wifi同用香港sim card上到，其他地方唔知